有無人仲記得Igamers 個Chris?

見佢消失咗好耐
有無人知佢近況？
覺得佢幾靚仔
間中仲會睇佢啲片